一齊送頭！

口號嗌得好好聽呀
不停重覆送頭 等拉 聽住警察指示
成日話有200萬人支持 但得3萬個警察點點點
最慘200萬人裡面得5千個真係有用
但已經有大半比人拉左
剩低既 警察嗌一聲你地都嚇死趴哂喺地下啦
香港人 繼續用把口反抗啦 好快贏架喇🔊🔊🔊